{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2678227?place[place_type]=GID&place[gid]=2678227&place[latitude]=35.6369976112&place[longitude]=126.4812535316&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 바다에누워 펜션"
    },
    "text": "辺山半島国立公園内に位置する海に横たわる辺山半島にある宿です。家族が一緒にリラックスできる穏やかな雰囲気の中でリラックスした時間を過ごすことができます。宿は辺山半島の観光地と海水浴場にアクセスするのに便利で旅行を楽しむのに最適な場所です。また、釣り好きの旅行者には近くの釣りスポットがあり、最高の宿です。この宿は辺山半島国立公園内の格浦に位置しており、宿全体を一軒家で予約することができます宿の主人は英語と中国語でコミュニケーションが可能であり、宿の内部には無料のWi-Fiが提供されます。また、屋外でのバーベキューを楽しめる施設もあります。バーベキュー装備と炭を提供し、利用料は入室から21:00までご利用いただけます。30,000ウォンを現地で現金でお支払いいただく必要があります。周辺の観光地としては、内辺山のジグソー滝、内蘇寺、採石江、海水浴場、セマングム防潮堤、仙遊島など群山の古郡山群島が楽しめます入室時間は14:00であり、退室時間は11:00です。退室時の宿舎点検を受けなければならないので、注意してください。宿舎掃除時間のために時間を必ず守らなければなりません。各客室の最大収容人員を厳格に守る、予約された人員以外は入室できません。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことも考えて、重複予約が発生することができます。この場合、先に決済された予約がまず予約されます客室及び施設を他のお客様のためにきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。火災や臭いによる他のお客様の不便を軽減するために、都内に行ってはいけません。退室時、飲食物を含むすべてのゴミは分別して使用したキッチン用品は洗浄しなければなりません。宿泊施設を利用する時には、施設物に対する責任がお客様にありますので、ご注意ださい。 未成年者は保護者なしでは宿泊施設に泊まることはできず、客室整理後に退室チェックを受けて客室の鍵を返却する必要があります。 購入後の予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされたりすることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は辺山半島国立公園内の格浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿のオーナーは何語でコミュニケーションができますか？",
            "answer": "宿のオーナーは英語と中国語でコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿内には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には内辺山のジグソー滝、内蘇寺、採石江、海水浴場、セマングム防潮堤、仙遊島など群山の古郡山群島が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。バーベキュー装備と炭が提供され、利用料は入室から21:00までご利用いただけます。30,000ウォンを現地で現金でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？退室は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00であり、退室時間は11:00です。退室時の宿舎点検を受けなければならないため、時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿には最大収容人員がありますか？",
            "answer": "はい、各客室には厳格に最大収容人員が定められており、予約された人員以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では無分別な娯楽、飲酒、放歌、喧騒などは禁止されています。また、宿内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清掃やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、使用したキッチン用品は洗浄してください。宿泊施設を利用する際には、施設物に対する責任がお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊することはできません。また、退室時には客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定後でも予約がキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "はい、購入後の予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされたりすることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 692,
        "QA": 582
    }
}